政府最撚想你班人內訌啊屌你老母，記唔記得不分化不割席

[黑色5毛警告] 請停止所有分化/指責/失敗論post，敵人數量急劇增加！緊急

獨立思考
不割蓆，不分化
唔完美，可改善

不分化不割蓆，但左膠（真藍絲/警蛆）阻人=分化割蓆

你都識講係警察扮啦，咁又點撚樣係和理同你割蓆呀，一係你就執執啲措辭先再周圍send